初選投票人數一定少

國安法阻嚇力太大，萬能咁。真係冇乜可能多人。就算一家出得黎一個又有乜用。唔會多人有膽表達意見。

我會去投，完

去投啊屌大家

小你老母

開票站果個都未驚
你去果5分鐘驚閪